電視native 120 hz panel駁電腦打機

係咪真係出到1080p 120hz?
屋企用緊Samsung q70r 65”
定係其實mon 配電腦會少好多input lag?

q70r Input Lag
1080p @ 60 Hz
15.0 ms
1080p @ 60 Hz Outside Game Mode
73.5 ms
1440p @ 60 Hz
14.8 ms
4k @ 60 Hz
15.0 ms
4k @ 60 Hz + 10 bit HDR
14.9 ms
4k @ 60 Hz @ 4:4:4
14.7 ms
4k @ 60 Hz Outside Game Mode
56.3 ms
4k @ 60 Hz With Interpolation
21.3 ms
8k @ 60 Hz
N/A
1080p @ 120 Hz
5.8 ms
1440p @ 120 Hz
6.1 ms
4k @ 120 Hz
N/A
1080p with Variable Refresh Rate
6.1 ms
1440p with VRR
6.3 ms
4k with VRR
14.2 ms
8k with VRR
N/A
Auto Low Latency Mode (ALLM)
Yes

1080p @ 120hz 5.8ms
都應該ok?

5.8已經係非常低，正常人唔會feel到20ms以下嘅lag

等我仲以為電視駁電腦好差添